# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-06-12 16:05+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-06-14 14:08+0000\n"
"Last-Translator: πάθοςγιατηζωή <eloli@foxmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1444933939.0\n"

#: lib/senders/templates/downloadSubscription.html:1 lib/senders/templates/downloadSubscription.txt:1
msgid "If you haven't already downloaded %(productName)s, let's get started using all the features included in your subscription:"
msgstr "若您还未下载 %(productName)s，快来开始使用订阅服务中包含的完整功能："

#: lib/senders/templates/downloadSubscription.html:2 lib/senders/templates/downloadSubscription.html:3 lib/senders/templates/subscriptionDowngrade.html:6
#: lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.html:9 lib/senders/templates/subscriptionPaymentExpired.html:4 lib/senders/templates/subscriptionPaymentFailed.html:6
#: lib/senders/templates/subscriptionReactivation.html:3 lib/senders/templates/subscriptionSubsequentInvoice.html:8 lib/senders/templates/subscriptionUpgrade.html:6
msgid "Questions about your subscription? Our <a href=\"%(subscriptionSupportUrl)s\">support team</a> is here to help you."
msgstr "遇到订阅相关的问题？我们的<a href=\"%(subscriptionSupportUrl)s\">支持团队</a>在此为您答疑。"

#: lib/senders/templates/downloadSubscription.txt:2 lib/senders/templates/subscriptionDowngrade.txt:5 lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.txt:8
#: lib/senders/templates/subscriptionPaymentExpired.txt:4 lib/senders/templates/subscriptionPaymentFailed.txt:6 lib/senders/templates/subscriptionReactivation.txt:3
#: lib/senders/templates/subscriptionSubsequentInvoice.txt:7 lib/senders/templates/subscriptionUpgrade.txt:6
msgid "Questions about your subscription? Our support team is here to help you:"
msgstr "遇到订阅相关的问题？我们的支持团队在此为您答疑："

#: lib/senders/templates/lowRecoveryCodes.html:1 lib/senders/templates/lowRecoveryCodes.txt:1
msgid "Low recovery codes remaining"
msgstr "剩余的救援码较少"

#: lib/senders/templates/lowRecoveryCodes.html:2
msgid "We noticed that you are running low on recovery codes. Please consider generating new codes to avoid getting locked out of your account."
msgstr "我们注意到您的救援码所剩不多了。请考虑生成一些新的救援码，以备无法登录账号时使用。"

#: lib/senders/templates/lowRecoveryCodes.txt:2
msgid "We have noticed that you are running low on recovery codes. Please consider generating new codes to avoid getting locked out of your account."
msgstr "我们注意到您的救援码所剩不多了。请考虑生成一些新的救援码，以备无法登录账号时使用。"

#: lib/senders/templates/lowRecoveryCodes.txt:3
msgid "Generate codes:"
msgstr "生成救援码："

#: lib/senders/templates/newDeviceLogin.html:1 lib/senders/templates/newDeviceLogin.txt:1 lib/senders/templates/verifyLogin.html:1 lib/senders/templates/verifyLogin.txt:1 lib/senders/email.js:1234
msgid "New sign-in to %(clientName)s"
msgstr "%(clientName)s 有新的登录活动"

#: lib/senders/templates/passwordChangeRequired.html:1 lib/senders/templates/passwordChangeRequired.txt:1
msgid ""
"We detected suspicious behavior on your Firefox account. To prevent unauthorized access to your Firefox Account, we’ve disconnected all devices on your account and are requiring you to change your "
"password as a precaution."
msgstr "我们监测到您的 Firefox 账户存在可疑行为。为了防止他人未经授权访问您的账户，我们已断开该账户下所有设备的连接，并要求您更改密码。"

#: lib/senders/templates/passwordChangeRequired.html:2 lib/senders/templates/passwordChangeRequired.txt:2
msgid "Sign back into any device or service where you use your Firefox account and follow the steps that will be presented to you."
msgstr "请到常用设备或服务中重新登录 Firefox 账户，并按照所显示步骤进行操作。"

#: lib/senders/templates/passwordChangeRequired.html:3
msgid "<b>Important:</b> pick a different password than what you were previously using and make sure that it is different from your email account."
msgstr "<b>重要</b>：请改用您从未使用过的全新密码，并确保该密码不要与您的电子邮件账户密码相同。"

#: lib/senders/templates/passwordChangeRequired.html:4 lib/senders/templates/passwordChangeRequired.txt:4 lib/senders/templates/passwordResetRequired.html:7
#: lib/senders/templates/passwordResetRequired.txt:7
msgid "Best,"
msgstr "祝好，"

#: lib/senders/templates/passwordChangeRequired.html:5
msgid "The Firefox accounts team"
msgstr "Firefox 账户团队"

#: lib/senders/templates/passwordChangeRequired.txt:3
msgid "Important: pick a different password than what you were previously using and make sure that it is different from your email account."
msgstr "重要：请改用您从未使用过的全新密码，并确保该密码不要与您的电子邮件账户密码相同。"

#: lib/senders/templates/passwordChangeRequired.txt:5 lib/senders/templates/passwordResetRequired.html:8 lib/senders/templates/passwordResetRequired.txt:8
msgid "The Firefox Accounts team"
msgstr "Firefox 账户团队"

#: lib/senders/templates/passwordChanged.html:1 lib/senders/templates/passwordChanged.txt:1
msgid "Password changed successfully"
msgstr "密码更改成功"

#: lib/senders/templates/passwordChanged.html:2 lib/senders/templates/passwordChanged.txt:2
msgid "Your Firefox Account password was successfully changed from the following device:"
msgstr "您 Firefox 账户的密码已成功从下列设备更改："

#: lib/senders/templates/passwordChanged.txt:3
msgid "This is an automated email; if you didn’t change the password to your Firefox Account, you should reset it immediately at %(resetLink)s"
msgstr "这是一封自动发送的邮件。如果您没有更改您 Firefox 账户的密码，请立即在 %(resetLink)s 重置您的密码"

#: lib/senders/templates/passwordReset.html:1 lib/senders/templates/passwordReset.txt:1
msgid "Your account password was changed"
msgstr "您的密码已变更"

#: lib/senders/templates/passwordReset.html:2
msgid "You will need to enter your new password on other devices to resume syncing."
msgstr "您必须在其他设备上输入新密码才能继续同步。"

#: lib/senders/templates/passwordReset.txt:2
msgid "You will need to enter your new password on other devices to resume syncing."
msgstr "您必须在其他设备上输入新密码才能继续同步。"

#: lib/senders/templates/passwordReset.txt:3
msgid "If you did not change it, please reset your password now at %(resetLink)s"
msgstr "如果不是您更改的密码，请立即到 %(resetLink)s 重置您的密码"

#: lib/senders/templates/passwordResetAccountRecovery.html:1 lib/senders/templates/passwordResetAccountRecovery.txt:1
msgid "Your account password was reset with a recovery key"
msgstr "您的密码已通过救援密钥重置"

#: lib/senders/templates/passwordResetAccountRecovery.html:2 lib/senders/templates/passwordResetAccountRecovery.txt:2
msgid "You have successfully reset your password using a recovery key from the following device:"
msgstr "您已使用下列设备中的救援密钥成功重置密码："

#: lib/senders/templates/passwordResetAccountRecovery.html:3 lib/senders/templates/passwordResetAccountRecovery.txt:3
msgid "You will need to generate a new recovery key."
msgstr "现在，需要重新生成一组密钥。"

#: lib/senders/templates/passwordResetAccountRecovery.txt:4
msgid "Create new recovery key:"
msgstr "生成新的救援密钥："

#: lib/senders/templates/passwordResetAccountRecovery.txt:5 lib/senders/templates/postNewRecoveryCodes.txt:3 lib/senders/templates/partials/support.txt:1
msgid "For more information, please visit %(supportUrl)s"
msgstr "详细信息请见 %(supportUrl)s"

#: lib/senders/templates/passwordResetRequired.html:1 lib/senders/templates/passwordResetRequired.txt:1
msgid "We detected suspicious activity on your Firefox Account. Your account may have been compromised."
msgstr "我们侦测到您的 Firefox 账户有可疑行为。可能是您被盗号了。"

#: lib/senders/templates/passwordResetRequired.html:2 lib/senders/templates/passwordResetRequired.txt:2
msgid "To prevent further unauthorized access to your Firefox Account, we’ve reset your password and are notifying you as a precaution."
msgstr "为了避免您的 Firefox 账户未经您的许可下再被盗用，我们已经重置了您的密码，并特此通知您。"

#: lib/senders/templates/passwordResetRequired.html:3 lib/senders/templates/passwordResetRequired.txt:3
msgid "What should you do?"
msgstr "您应该做什么？"

#: lib/senders/templates/passwordResetRequired.html:4 lib/senders/templates/passwordResetRequired.txt:4
msgid "First, change your Firefox Account password."
msgstr "首先，请更换您 Firefox 账户的密码。"

#: lib/senders/templates/passwordResetRequired.html:5 lib/senders/templates/passwordResetRequired.txt:5
msgid ""
"Second, if Firefox stores passwords to websites, you should change those passwords as well. Attackers may have access to those passwords, so you should check those accounts for suspicious activity."
msgstr "其次，如果用 Firefox 存储了网站的密码，您也应该修改这些密码。攻击者可能会获取这些密码，因此您应该检查这些账户是否有可疑活动。"

#: lib/senders/templates/passwordResetRequired.html:6 lib/senders/templates/passwordResetRequired.txt:6
msgid "Learn how to see what passwords Firefox is storing for you."
msgstr "了解如何看 Firefox 为您存储的密码。"

#: lib/senders/templates/postAddAccountRecovery.html:1 lib/senders/templates/postAddAccountRecovery.txt:1 lib/senders/email.js:1644
msgid "Account recovery key generated"
msgstr "已生成新的救援密钥"

#: lib/senders/templates/postAddAccountRecovery.html:2
msgid "You have successfully generated an account recovery key for your Firefox Account using the following device:"
msgstr "您已使用下列设备，成功生成新的 Firefox 账户救援密钥："

#: lib/senders/templates/postAddAccountRecovery.html:3
msgid "If this was not you, <a %(revokeAccountRecoveryLinkAttributes)s>click here.</a>"
msgstr "若不是您操作的，<a %(revokeAccountRecoveryLinkAttributes)s>请点击此处。</a>"

#: lib/senders/templates/postAddAccountRecovery.txt:2
msgid "You have successfully generated an account recovery key for your Firefox Account from the following device:"
msgstr "您已使用下列设备，成功生成新的 Firefox 账户救援密钥："

#: lib/senders/templates/postAddAccountRecovery.txt:3
msgid "If this was not you, revoke key."
msgstr "若不是您操作的，请吊销该密钥。"

#: lib/senders/templates/postAddTwoStepAuthentication.html:1 lib/senders/templates/postAddTwoStepAuthentication.txt:1
msgid "Two-step authentication enabled"
msgstr "已启用两步验证"

#: lib/senders/templates/postAddTwoStepAuthentication.html:2
msgid "You have successfully enabled two-step authentication on your Firefox Account from the following device:"
msgstr "您已成功用下列设备启用 Firefox 账户的两步验证："

#: lib/senders/templates/postAddTwoStepAuthentication.html:3
msgid "Security codes from your authentication app will now be required at each sign-in."
msgstr "现在起，每次登录时都会需要您输入身份验证应用上的安全码。"

#: lib/senders/templates/postAddTwoStepAuthentication.txt:2
msgid "You have successfully enabled two-step authentication on your Firefox Account. Security codes from your authentication app will now be required at each sign-in."
msgstr "您已成功启用 Firefox 账户的两步验证。现在起，每次登录时都会需要您输入身份验证应用上的安全码。"

#: lib/senders/templates/postChangePrimary.html:1 lib/senders/templates/postChangePrimary.txt:1
msgid "New primary email"
msgstr "新的主邮箱"

#: lib/senders/templates/postChangePrimary.html:2 lib/senders/templates/postChangePrimary.txt:2
msgid ""
"You have successfully changed your primary email to %(email)s. This address is now your username for signing in to your Firefox Account, as well as receiving security notifications and sign-in "
"confirmations."
msgstr "您已成功将您的主要邮件地址更改为 %(email)s。此邮件地址现在是您用于登录 Firefox 账户的用户名，以及用于接收安全通知和登录确认。"

#: lib/senders/templates/postConsumeRecoveryCode.html:1
msgid "Recovery code consumed"
msgstr "救援码已被使用"

#: lib/senders/templates/postConsumeRecoveryCode.html:2 lib/senders/templates/postConsumeRecoveryCode.txt:2
msgid "You have successfully consumed a recovery code from the following device:"
msgstr "您已成功在下列设备上使用救援码登录："

#: lib/senders/templates/postConsumeRecoveryCode.txt:1
msgid "Consumed recovery code"
msgstr "用过的救援码"

#: lib/senders/templates/postNewRecoveryCodes.html:1 lib/senders/templates/postNewRecoveryCodes.txt:1 lib/senders/email.js:1511
msgid "New recovery codes generated"
msgstr "已生成新的救援码"

#: lib/senders/templates/postNewRecoveryCodes.html:2 lib/senders/templates/postNewRecoveryCodes.txt:2
msgid "You have successfully generated new recovery codes from the following device:"
msgstr "您已成功用下列设备生成新的救援码："

#: lib/senders/templates/postRemoveAccountRecovery.html:1 lib/senders/templates/postRemoveAccountRecovery.txt:1 lib/senders/email.js:1690
msgid "Account recovery key removed"
msgstr "已移除账户救援密钥"

#: lib/senders/templates/postRemoveAccountRecovery.html:2
msgid "You have successfully removed an account recovery key for your Firefox Account using the following device:"
msgstr "您已使用下列设备，成功移除 Firefox 账户救援密钥："

#: lib/senders/templates/postRemoveAccountRecovery.html:3 lib/senders/templates/postRemoveAccountRecovery.txt:3
msgid "This recovery key can no longer be used to recover your account."
msgstr "将无法再使用该救援密钥来救援您的账户。"

#: lib/senders/templates/postRemoveAccountRecovery.txt:2
msgid "You have successfully removed an account recovery key for your Firefox Account from the following device:"
msgstr "您已使用下列设备，成功移除 Firefox 账户救援密钥："

#: lib/senders/templates/postRemoveSecondary.html:1 lib/senders/templates/postRemoveSecondary.txt:1 lib/senders/email.js:1391
msgid "Secondary email removed"
msgstr "已移除次要邮箱"

#: lib/senders/templates/postRemoveSecondary.html:2 lib/senders/templates/postRemoveSecondary.txt:2
msgid "You have successfully removed %(secondaryEmail)s as a secondary email from your Firefox Account. Security notifications and sign-in confirmations will no longer be delivered to this address."
msgstr "您已成功移除您的 Firefox 账户中的次要邮箱地址 %(secondaryEmail)s。安全通知和登录确认将不再发送到此地址。"

#: lib/senders/templates/postRemoveTwoStepAuthentication.html:1 lib/senders/templates/postRemoveTwoStepAuthentication.txt:1
msgid "Two-step authentication disabled"
msgstr "已禁用两步验证"

#: lib/senders/templates/postRemoveTwoStepAuthentication.html:2
msgid "You have successfully disabled two-step authentication on your Firefox Account from the following device:"
msgstr "您已成功用下列设备禁用 Firefox 账户的两步验证："

#: lib/senders/templates/postRemoveTwoStepAuthentication.html:3
msgid "Security codes will no longer be required at each sign-in."
msgstr "现在起，无需安全码即可登录。"

#: lib/senders/templates/postRemoveTwoStepAuthentication.txt:2
msgid "You have successfully disabled two-step authentication on your Firefox Account. Security codes will no longer be required at each sign-in."
msgstr "您已成功禁用 Firefox 账户的两步验证。现在起，无需安全码即可登录。"

#: lib/senders/templates/postVerify.html:1 lib/senders/templates/postVerify.txt:1
msgid "Firefox Account verified. You're almost there."
msgstr "Firefox 账户验证完毕，就快完成了。"

#: lib/senders/templates/postVerify.html:2 lib/senders/templates/postVerify.txt:2
msgid "Next sync between your devices!"
msgstr "接下来与您的其他设备同步！"

#: lib/senders/templates/postVerify.html:3 lib/senders/templates/postVerify.txt:3
msgid "Sync privately keeps your bookmarks, passwords and other Firefox data the same across all your devices."
msgstr "同步服务会安全地在您所有设备间同步书签、密码与其他 Firefox 数据。"

#: lib/senders/templates/postVerify.txt:4 lib/senders/email.js:1276
msgid "Setup next device"
msgstr "设置下一台设备"

#: lib/senders/templates/postVerify.txt:5
msgid "Have questions? Visit %(supportUrl)s"
msgstr "有任何问题？请访问 %(supportUrl)s"

#: lib/senders/templates/postVerifySecondary.html:1 lib/senders/templates/postVerifySecondary.txt:1 lib/senders/email.js:1319
msgid "Secondary email added"
msgstr "次要邮件地址已绑定"

#: lib/senders/templates/postVerifySecondary.html:2 lib/senders/templates/postVerifySecondary.txt:2
msgid "You have successfully verified %(secondaryEmail)s as a secondary email for your Firefox Account. Security notifications and sign-in confirmations will now be delivered to both email addresses."
msgstr "您已成功验证 %(secondaryEmail)s 作为您的 Firefox 账户的次要邮箱地址。安全通知和登录确认从现在起将同时发送到两个邮箱。"

#: lib/senders/templates/recovery.html:1 lib/senders/templates/recovery.txt:1
msgid "Need to reset your password?"
msgstr "需要重置您的密码吗？"

#: lib/senders/templates/recovery.html:2 lib/senders/templates/recovery.txt:2
msgid "Click the button within the next hour to create a new password. The request came from the following device:"
msgstr "请在一小时内点击下面的按钮来创建新密码。此次重设密码的请求来自以下设备："

#: lib/senders/templates/recovery.txt:3 lib/senders/email.js:1056
msgid "Create new password"
msgstr "创建新密码"

#: lib/senders/templates/sms.installFirefox.txt:1
msgid "Thanks for choosing Firefox! You can install Firefox for mobile here: %(link)s"
msgstr "感谢您选择 Firefox！您可以选择安装 Firefox 移动版: %(link)s"

#: lib/senders/templates/subscriptionAccountDeletion.html:2 lib/senders/templates/subscriptionAccountDeletion.txt:1 lib/senders/templates/subscriptionCancellation.html:2
#: lib/senders/templates/subscriptionCancellation.txt:1
msgid "Sorry to see you go"
msgstr "不敢说后会有期，但愿有缘再见"

#: lib/senders/templates/subscriptionAccountDeletion.html:3 lib/senders/templates/subscriptionAccountDeletion.txt:2
msgid "You recently deleted your Firefox Account. As a result, we've cancelled your %(productName)s subscription. Your final payment of %(invoiceTotal)s was paid on %(invoiceDateOnly)s."
msgstr "您最近删除了 Firefox 账户，因此我们也同步取消了您的 %(productName)s 订阅。最后一次付款发生于 %(invoiceDateOnly)s，金额为 %(invoiceTotal)s。"

#: lib/senders/templates/subscriptionAccountDeletion.html:4 lib/senders/templates/subscriptionCancellation.html:4
msgid "Please help us improve our services by taking this <a %(cancellationSurveyLinkAttributes)s>short survey</a>."
msgstr "请填写这份<a %(cancellationSurveyLinkAttributes)s>简短问卷</a>，帮助我们改善服务质量："

#: lib/senders/templates/subscriptionAccountDeletion.txt:3 lib/senders/templates/subscriptionCancellation.txt:3
msgid "Please help us improve our services by taking this short survey:"
msgstr "请填写这份简短问卷，帮助我们改善服务质量："

#: lib/senders/templates/subscriptionCancellation.html:3 lib/senders/templates/subscriptionCancellation.txt:2
msgid ""
"We've cancelled your %(productName)s subscription. Your final payment of %(invoiceTotal)s was paid on %(invoiceDateOnly)s. Your service will continue until the end of your current billing period, "
"which is %(serviceLastActiveDateOnly)s."
msgstr "您的 %(productName)s 订阅已经取消，最后一次付款日期在 %(invoiceDateOnly)s，金额为 %(invoiceTotal)s。您的服务将持续到目前的计费周期结束为止，即 %(serviceLastActiveDateOnly)s。"

#: lib/senders/templates/subscriptionDowngrade.html:2 lib/senders/templates/subscriptionDowngrade.txt:1
msgid "You have successfully switched from %(productNameOld)s to %(productNameNew)s."
msgstr "您已成功从 %(productNameOld)s 切换至 %(productNameNew)s。"

#: lib/senders/templates/subscriptionDowngrade.html:3 lib/senders/templates/subscriptionDowngrade.txt:2
msgid ""
"Starting with your next bill, your charge will change from %(paymentAmountOld)s per %(productPaymentCycle)s to %(paymentAmountNew)s. At that time you will also be given a one-time credit of "
"%(paymentProrated)s to reflect the lower charge for the remainder of this %(productPaymentCycle)s."
msgstr "从下一期账单开始，我们就会从每 %(productPaymentCycle)s 收费 %(paymentAmountOld)s 调整为 %(paymentAmountNew)s。届时我们会将剩余期间 %(productPaymentCycle)s 的差额 %(paymentProrated)s 以余额的形式一次性返还到您的账户，以反映较低的收费金额。"

#: lib/senders/templates/subscriptionDowngrade.html:4 lib/senders/templates/subscriptionDowngrade.txt:3 lib/senders/templates/subscriptionUpgrade.html:4 lib/senders/templates/subscriptionUpgrade.txt:4
msgid "If there is new software for you to install in order to use %(productNameNew)s, you will receive a separate email with download instructions."
msgstr "要使用 %(productNameNew)s 可能需要安装新软件，稍后您会收到另一封包含下载说明的电子邮件。"

#: lib/senders/templates/subscriptionDowngrade.html:5 lib/senders/templates/subscriptionDowngrade.txt:4 lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.html:4
#: lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.txt:3 lib/senders/templates/subscriptionUpgrade.html:5 lib/senders/templates/subscriptionUpgrade.txt:5
msgid "Your subscription will automatically renew each billing period unless you choose to cancel."
msgstr "除非您主动取消订阅，否则将在每个周期周期开始时自动更新订阅并收费。"

#: lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.html:1
msgid "Thank you for subscribing to %(productName)s!"
msgstr "感谢您订阅 %(productName)s！"

#: lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.html:2 lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.txt:1
msgid "Your payment is currently processing and may take up to four business days to complete."
msgstr "正在处理您的款项，最多需要四个工作天才能完成。"

#: lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.html:3 lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.txt:2
msgid "You will receive a separate email with download instructions on how to start using %(productName)s."
msgstr "您会收到另外一封关于如何开始使用%（productName）s与下载步骤的电子邮件。"

#: lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.html:5 lib/senders/templates/subscriptionSubsequentInvoice.html:3
msgid "Invoice Number: <b>%(invoiceNumber)s</b>"
msgstr "发票号码：<b>%(invoiceNumber)s</b>"

#: lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.html:6 lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.txt:5 lib/senders/templates/subscriptionSubsequentInvoice.html:5
#: lib/senders/templates/subscriptionSubsequentInvoice.txt:4
msgid "Charged %(invoiceTotal)s on %(invoiceDateOnly)s"
msgstr "已于 %(invoiceDateOnly)s 收取 %(invoiceTotal)s"

#: lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.html:7 lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.txt:6 lib/senders/templates/subscriptionSubsequentInvoice.html:6
#: lib/senders/templates/subscriptionSubsequentInvoice.txt:5
msgid "%(cardType)s card ending in %(lastFour)s"
msgstr "尾号为 %(lastFour)s 的 %(cardType)s 卡"

#: lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.html:8 lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.txt:7 lib/senders/templates/subscriptionSubsequentInvoice.html:7
#: lib/senders/templates/subscriptionSubsequentInvoice.txt:6
msgid "Next Invoice: %(nextInvoiceDateOnly)s"
msgstr "下次扣款日：%(nextInvoiceDateOnly)s"

#: lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.txt:4 lib/senders/templates/subscriptionSubsequentInvoice.txt:2
msgid "Invoice Number: %(invoiceNumber)s"
msgstr "发票号码：%(invoiceNumber)s"

#: lib/senders/templates/subscriptionPaymentExpired.html:1 lib/senders/templates/subscriptionPaymentExpired.txt:1
msgid "Your credit card is about to expire"
msgstr "您的信用卡即将到期"

#: lib/senders/templates/subscriptionPaymentExpired.html:2 lib/senders/templates/subscriptionPaymentExpired.txt:2
msgid "The credit card you're using to make payments for %(productName)s is about to expire."
msgstr "您用于付款 %(productName)s 的信用卡即将到期。"

#: lib/senders/templates/subscriptionPaymentExpired.html:3
msgid "To prevent any interruption to your service, please <a href=\"%(updateBillingUrl)s\">update your payment information</a> as soon as possible."
msgstr "为避免服务中断，请您及时<a href=\"%(updateBillingUrl)s\">更新付款信息</a>。"

#: lib/senders/templates/subscriptionPaymentExpired.txt:3
msgid "To prevent any interruption to your service, please update your payment information as soon as possible:"
msgstr "为避免服务中断，请您及时更新付款信息："

#: lib/senders/templates/subscriptionPaymentFailed.html:1 lib/senders/templates/subscriptionPaymentFailed.txt:1
msgid "Sorry, we're having trouble with your payment"
msgstr "抱歉，处理付款时遇到问题"

#: lib/senders/templates/subscriptionPaymentFailed.html:2 lib/senders/templates/subscriptionPaymentFailed.txt:2
msgid "We had a problem with your latest payment for %(productName)s."
msgstr "处理您最近对 %(productName)s 付款时，遇到问题。"

#: lib/senders/templates/subscriptionPaymentFailed.html:3 lib/senders/templates/subscriptionPaymentFailed.txt:3
msgid "It may be that your credit card has expired, or your current payment method is out of date."
msgstr "可能是您的信用卡已过期，或目前的付款方式失效了。"

#: lib/senders/templates/subscriptionPaymentFailed.html:4
msgid "Help us fix it by <a href=\"%(updateBillingUrl)s\">updating your payment information</a> within three days."
msgstr "请在三日内到<a href=\"%(updateBillingUrl)s\">此页面</a>更新付款信息。"

#: lib/senders/templates/subscriptionPaymentFailed.html:5 lib/senders/templates/subscriptionPaymentFailed.txt:5
msgid "Unfortunately, if we don’t hear from you within three days, you’ll lose access to %(productName)s."
msgstr "若未在三日内更新付款信息，将停止您的 %(productName)s 访问权。"

#: lib/senders/templates/subscriptionPaymentFailed.txt:4
msgid "Help us fix it by updating your payment information within three days:"
msgstr "请在三日内更新付款信息："

#: lib/senders/templates/subscriptionReactivation.html:1 lib/senders/templates/subscriptionReactivation.txt:1
msgid "Thank you for reactivating your %(productName)s subscription!"
msgstr "感谢您重新激活 %(productName)s 订阅！"

#: lib/senders/templates/subscriptionReactivation.html:2 lib/senders/templates/subscriptionReactivation.txt:2
msgid ""
"Your billing cycle and payment will remain the same. Your next charge will be %(invoiceTotal)s to the %(cardType)s card ending in %(lastFour)s on %(nextInvoiceDateOnly)s. Your subscription will "
"automatically renew each billing period unless you choose to cancel."
msgstr "您的账单周期与付款信息将保持不变，下次将于 %(nextInvoiceDateOnly)s，对卡号末四位码为 %(lastFour)s 的 %(cardType)s 卡收取 %(invoiceTotal)s。在您主动取消之前，将持续自动续订。"

#: lib/senders/templates/subscriptionSubsequentInvoice.html:1
msgid "Thank you for being a subscriber!"
msgstr "感谢您成为订阅者！"

#: lib/senders/templates/subscriptionSubsequentInvoice.html:2 lib/senders/templates/subscriptionSubsequentInvoice.txt:1
msgid "We received your latest payment for %(productName)s."
msgstr "我们已收到您最近为 %(productName)s 支付的款项。"

#: lib/senders/templates/subscriptionUpgrade.html:1 lib/senders/templates/subscriptionUpgrade.txt:1
msgid "Thank you for upgrading!"
msgstr "感谢您的升级订阅！"

#: lib/senders/templates/subscriptionUpgrade.html:2 lib/senders/templates/subscriptionUpgrade.txt:2
msgid "You have successfully upgraded from %(productNameOld)s to %(productNameNew)s."
msgstr "您已成功从 %(productNameOld)s 升级至 %(productNameNew)s。"

#: lib/senders/templates/subscriptionUpgrade.html:3 lib/senders/templates/subscriptionUpgrade.txt:3
msgid ""
"Starting with your next bill, your charge will change from %(paymentAmountOld)s per %(productPaymentCycle)s to %(paymentAmountNew)s. At that time you will also be charged a one-time fee of "
"%(paymentProrated)s to reflect the higher charge for the remainder of this %(productPaymentCycle)s."
msgstr "从下一期账单开始，我们就会从每 %(productPaymentCycle)s 收费 %(paymentAmountOld)s 调整为 %(paymentAmountNew)s。届时我们将向您一次性收取剩余期间 %(productPaymentCycle)s 的差额 %(paymentProrated)s，以反映较高的收费金额。"

#: lib/senders/templates/unblockCode.html:1 lib/senders/templates/unblockCode.txt:1 lib/senders/templates/verifyLoginCode.html:1 lib/senders/templates/verifyLoginCode.txt:1
msgid "Is this you signing in?"
msgstr "是您在登录吗？"

#: lib/senders/templates/unblockCode.html:2 lib/senders/templates/unblockCode.txt:2
msgid "If yes, here is the authorization code you need:"
msgstr "如果是，这是您所需的授权码："

#: lib/senders/templates/unblockCode.html:3
msgid "If no, help us fend off intruders and <a %(reportSignInLinkAttributes)s>report it to us.</a>"
msgstr "如果不是，请帮助我们防范入侵者，<a %(reportSignInLinkAttributes)s>向我们报告</a>。"

#: lib/senders/templates/unblockCode.txt:3
msgid "If no, help us fend off intruders and report it to us."
msgstr "如果不是，请帮助我们防范入侵者，向我们报告此事例。"

#: lib/senders/templates/verificationReminderFirst.html:1 lib/senders/templates/verificationReminderFirst.txt:1
msgid "Welcome to the Firefox family"
msgstr "欢迎来到 Firefox 大家庭"

#: lib/senders/templates/verificationReminderFirst.html:2 lib/senders/templates/verificationReminderFirst.txt:2
msgid "A few days ago you created a Firefox account, but never confirmed it."
msgstr "几天前您创建了 Firefox 账户，但未进行确认。"

#: lib/senders/templates/verificationReminderFirst.html:3 lib/senders/templates/verificationReminderFirst.txt:3
msgid "Confirm now and get technology that fights for and protects your privacy, arms you with practical knowledge, and the respect you deserve."
msgstr "请立即确认，即可获取为您的隐私而战的相关技术、实用知识以及您应得的尊重。"

#: lib/senders/templates/verificationReminderFirst.txt:4 lib/senders/templates/verificationReminderSecond.txt:4 lib/senders/templates/verify.txt:3
msgid "Confirm email:"
msgstr "确认电子邮件地址："

#: lib/senders/templates/verificationReminderSecond.html:1 lib/senders/templates/verificationReminderSecond.txt:1
msgid "Still there?"
msgstr "还在吗？"

#: lib/senders/templates/verificationReminderSecond.html:2 lib/senders/templates/verificationReminderSecond.txt:2
msgid "Almost a week ago you created a Firefox Account but never verified it. We’re worried about you."
msgstr "大约一周前，您创建了一个 Firefox 账户却未进行验证。我们对此表示担忧。"

#: lib/senders/templates/verificationReminderSecond.html:3 lib/senders/templates/verificationReminderSecond.txt:3
msgid "Confirm this email address to activate your account and let us know you're okay."
msgstr "请确认此电子邮件地址以激活您的账户，让我们知道您没遇到什么问题。"

#: lib/senders/templates/verify.html:1 lib/senders/templates/verify.txt:1
msgid "Activate the Firefox family of products"
msgstr "激活 Firefox 系列产品"

#: lib/senders/templates/verify.html:2
msgid "Confirm your account and get the most out of Firefox everywhere you sign in starting with:"
msgstr "确认您的账户，即可在任何登录的设备中，畅享 Firefox 的智能技术："

#: lib/senders/templates/verify.txt:2
msgid "Confirm your account and get the most out of Firefox everywhere you sign in."
msgstr "确认您的账户，即可在任何登录的设备中，畅享 Firefox 的智能技术。"

#: lib/senders/templates/verifyLogin.html:2 lib/senders/templates/verifyLogin.txt:2
msgid "For added security, please confirm this sign-in from the following device:"
msgstr "为了您的安全，请确认从下列设备的登录："

#: lib/senders/templates/verifyLogin.txt:3 lib/senders/email.js:765
msgid "Confirm sign-in"
msgstr "确认登录"

#: lib/senders/templates/verifyLoginCode.html:2 lib/senders/templates/verifyLoginCode.txt:2
msgid "If yes, here is the verification code:"
msgstr "如果是，请使用此验证码："

#: lib/senders/templates/verifyLoginCode.html:3 lib/senders/templates/verifyLoginCode.txt:3 lib/senders/templates/verifyShortCode.html:3 lib/senders/templates/verifyShortCode.txt:3
msgid "It expires in 5 minutes."
msgstr "5 分钟内有效。"

#: lib/senders/templates/verifyPrimary.html:1 lib/senders/templates/verifyPrimary.txt:1
msgid "Verify primary email"
msgstr "验证主邮箱"

#: lib/senders/templates/verifyPrimary.html:2 lib/senders/templates/verifyPrimary.txt:2
msgid "A request to perform an account change has been made from the following device:"
msgstr "下列设备请求了一项账户变更："

#: lib/senders/templates/verifyPrimary.html:3
msgid "Once verified, account changes like adding a secondary email will become possible from this device."
msgstr "通过验证后，将可从此设备执行添加备用邮箱等账户更改。"

#: lib/senders/templates/verifyPrimary.txt:3 lib/senders/templates/verifySecondary.txt:3 lib/senders/templates/verifySync.txt:3
msgid "Verify email: "
msgstr "验证地址："

#: lib/senders/templates/verifySecondary.html:1 lib/senders/templates/verifySecondary.txt:1 lib/senders/templates/verifySecondaryCode.html:1 lib/senders/templates/verifySecondaryCode.txt:1
msgid "Verify secondary email"
msgstr "验证次要邮件地址"

#: lib/senders/templates/verifySecondary.html:2 lib/senders/templates/verifySecondary.txt:2 lib/senders/templates/verifySecondaryCode.html:2 lib/senders/templates/verifySecondaryCode.txt:2
msgid "A request to use %(email)s as a secondary email address has been made from the following Firefox Account:"
msgstr "有人请求使用 %(email)s 作为下列 Firefox 账号的次要邮件地址："

#: lib/senders/templates/verifySecondary.html:3
msgid "Once verified, this address will begin receiving security notifications and confirmations."
msgstr "在验证后，此地址将接受有关的安全通知和确认邮件。"

#: lib/senders/templates/verifySecondaryCode.html:3 lib/senders/templates/verifySecondaryCode.txt:3
msgid "Use this verification code:"
msgstr "使用此验证码："

#: lib/senders/templates/verifySecondaryCode.html:4 lib/senders/templates/verifySecondaryCode.txt:4
msgid "It expires in 5 minutes. Once verified, this address will begin receiving security notifications and confirmations."
msgstr "5 分钟内有效。在验证后，此地址将接受有关的安全通知和确认邮件。"

#: lib/senders/templates/verifyShortCode.html:1 lib/senders/templates/verifyShortCode.txt:1
msgid "Is this you signing up?"
msgstr "是您在注册账号吗？"

#: lib/senders/templates/verifyShortCode.html:2 lib/senders/templates/verifyShortCode.txt:2
msgid "If yes, use this verification code:"
msgstr "如果是，请使用此验证码："

#: lib/senders/templates/verifySync.html:1 lib/senders/templates/verifySync.txt:1
msgid "Ready, set, sync"
msgstr "准备、设置、同步"

#: lib/senders/templates/verifySync.html:2 lib/senders/templates/verifySync.txt:2
msgid "Confirm you’ve received this email and we’ll help you install and sync Firefox on all your devices starting with:"
msgstr "确认您已收到这封邮件，我们将帮助您在您的所有设备上安装和开始同步 Firefox："

#: lib/senders/templates/verifySync.html:3 lib/senders/templates/verifySync.txt:4
msgid "Once confirmed, we will help you install and connect Firefox on at least one other device."
msgstr "完成身份验证后，我们会协助您安装并连接其他设备上的 Firefox。"

#: lib/senders/templates/partials/appBadges.html:1
msgid "Or, install on <a %(cadLinkAttributes)s>another device</a>."
msgstr "或在<a %(cadLinkAttributes)s>另一台设备</a>上安装。"

#: lib/senders/templates/partials/automatedEmailChangePassword.html:1
msgid "This is an automated email; if you did not authorize this action, then <a %(passwordChangeLinkAttributes)s>please change your password</a>."
msgstr "这是一封自动发送的电子邮件。如果您没有进行此操作，<a %(passwordChangeLinkAttributes)s>请更改您的密码</a>。"

#: lib/senders/templates/partials/automatedEmailChangePassword.html:2 lib/senders/templates/partials/automatedEmailNoAction.html:2 lib/senders/templates/partials/automatedEmailResetPassword.html:2
msgid "For more information, please visit <a %(supportLinkAttributes)s>Mozilla Support</a>."
msgstr "更多信息请访问 <a %(supportLinkAttributes)s>Mozilla 支持</a>。"

#: lib/senders/templates/partials/automatedEmailChangePassword.txt:1
msgid "This is an automated email; if you didn’t add a new device to your Firefox Account, you should change your password immediately at %(passwordChangeLink)s"
msgstr "这是一封自动发送的邮件。如果您并未将一个新设备添加到您的 Firefox 账户，您应该立即在 %(passwordChangeLink)s 更改您的密码"

#: lib/senders/templates/partials/automatedEmailNoAction.html:1 lib/senders/templates/partials/automatedEmailNoAction.txt:1 lib/senders/templates/layouts/subscription.txt:1
msgid "This is an automated email; if you received it in error, no action is required."
msgstr "这是一封自动发送的邮件；如果您并未要求但收到这封信件，您不需要进行任何操作。"

#: lib/senders/templates/partials/automatedEmailResetPassword.html:1
msgid "This is an automated email; if you did not authorize this action, then <a %(resetLinkAttributes)s>please reset your password</a>."
msgstr "这是一封自动发送的邮件；如果您未授权此操作，请<a %(resetLinkAttributes)s>重置您的密码</a>。"

#: lib/senders/templates/partials/changePassword.txt:1
msgid "If you suspect that someone is trying to gain access to your account, please change your password."
msgstr "如果您怀疑有人在试图访问您的账户，请更改您的密码。"

#: lib/senders/templates/partials/location.html:1 lib/senders/templates/partials/location.txt:1
msgid "IP address: %(ip)s"
msgstr "IP 地址：%(ip)s"

#: lib/senders/templates/partials/manageAccount.txt:1
msgid "Manage account:"
msgstr "管理账号："

#: lib/senders/templates/layouts/fxa.html:2 lib/senders/templates/layouts/fxa.txt:1
msgid "Mozilla Privacy Policy"
msgstr "Mozilla 隐私政策"

#: lib/senders/templates/layouts/fxa.html:3 lib/senders/templates/layouts/fxa.txt:2
msgid "Firefox Cloud Terms of Service"
msgstr "Firefox Cloud 服务条款"

#: lib/senders/templates/layouts/subscription.html:2
msgid "You're receiving this email because %(email)s has a Firefox account and you signed up for %(productName)s."
msgstr "您收到此电子邮件是因为 %(email)s 绑定有 Firefox 账户，且系您本人为 %(productName)s 所注册。"

#: lib/senders/templates/layouts/subscription.html:3
msgid "Manage your Firefox account settings by visiting your <a %(accountSettingsLinkAttributes)s>account page</a>."
msgstr "您可以通过访问<a %(accountSettingsLinkAttributes)s>账户页面</a>管理 Firefox 的账户设置。"

#: lib/senders/templates/layouts/subscription.html:4
msgid "Terms and cancellation policy"
msgstr "条款及取消政策"

#: lib/senders/templates/layouts/subscription.html:5
msgid "Reactivate subscription"
msgstr "重新激活订阅"

#: lib/senders/templates/layouts/subscription.html:6
msgid "Cancel subscription"
msgstr "取消订阅"

#: lib/senders/templates/layouts/subscription.html:7
msgid "Update billing information"
msgstr "更新结算信息"

#: lib/senders/templates/layouts/subscription.html:8
msgid "Legal"
msgstr "法律"

#: lib/senders/templates/layouts/subscription.html:9
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: lib/senders/templates/layouts/subscription.txt:2
msgid "Terms and cancellation policy:"
msgstr "条款及取消政策："

#: lib/senders/templates/layouts/subscription.txt:3
msgid "Privacy notice:"
msgstr "隐私声明："

#: lib/senders/templates/layouts/subscription.txt:4
msgid "Cancel subscription:"
msgstr "取消订阅："

#: lib/senders/templates/layouts/subscription.txt:5
msgid "Update billing information:"
msgstr "更新结算信息："

#: lib/senders/email.js:297
msgid "%(uaBrowser)s on %(uaOS)s %(uaOSVersion)s"
msgstr "%(uaBrowser)s 运行于 %(uaOS)s %(uaOSVersion)s"

#: lib/senders/email.js:302
msgid "%(uaBrowser)s on %(uaOS)s"
msgstr "%(uaBrowser)s 运行于 %(uaOS)s"

#: lib/senders/email.js:328
msgid "%(city)s, %(stateCode)s, %(country)s (estimated)"
msgstr "%(country)s，%(stateCode)s，%(city)s（估计）"

#: lib/senders/email.js:335
msgid "%(city)s, %(country)s (estimated)"
msgstr "%(country)s，%(city)s（估计）"

#: lib/senders/email.js:340
msgid "%(stateCode)s, %(country)s (estimated)"
msgstr "%(country)s，%(stateCode)s（估计）"

#: lib/senders/email.js:345
msgid "%(country)s (estimated)"
msgstr "%(country)s（估计）"

#: lib/senders/email.js:527
msgid "Finish creating your account"
msgstr "账户创建完成"

#: lib/senders/email.js:528 lib/senders/email.js:656
msgid "Confirm email"
msgstr "确认电子邮件地址"

#: lib/senders/email.js:595
msgid "Verification code: %(code)s"
msgstr "验证码：%(code)s"

#: lib/senders/email.js:636
msgid "Reminder: Finish creating your account"
msgstr "提醒: 请完成账户创建"

#: lib/senders/email.js:638
msgid "Final reminder: Activate your account"
msgstr "最后一次提醒：请激活您的账户"

#: lib/senders/email.js:693
msgid "Account authorization code"
msgstr "账户授权码"

#: lib/senders/email.js:762
msgid "Confirm new sign-in to %(clientName)s"
msgstr "确认新的 %(clientName)s 登录活动"

#: lib/senders/email.js:807
msgid "Sign-in code for %(serviceName)s"
msgstr "%(serviceName)s 的登录码"

#: lib/senders/email.js:872
msgid "Confirm primary email"
msgstr "确认主邮箱"

#: lib/senders/email.js:873 lib/senders/email.js:932 lib/senders/email.js:1000
msgid "Verify email"
msgstr "验证邮箱"

#: lib/senders/email.js:931 lib/senders/email.js:999
msgid "Confirm secondary email"
msgstr "确认次要邮件地址"

#: lib/senders/email.js:1055
msgid "Reset your password"
msgstr "重置密码"

#: lib/senders/email.js:1097 lib/senders/email.js:1163
msgid "Password updated"
msgstr "密码已更新"

#: lib/senders/email.js:1135 lib/senders/email.js:1193
msgid "Suspicious activity detected"
msgstr "检测到可疑活动"

#: lib/senders/email.js:1235 lib/senders/email.js:1320 lib/senders/email.js:1356 lib/senders/email.js:1392 lib/senders/email.js:1426 lib/senders/email.js:1469 lib/senders/email.js:1512
#: lib/senders/email.js:1555 lib/senders/email.js:1645 lib/senders/email.js:1691
msgid "Manage account"
msgstr "管理账号"

#: lib/senders/email.js:1271
msgid "Account verified. Next, sync another device to finish setup"
msgstr "账户验证完毕。接下来，与另一台同步设备以完成设置"

#: lib/senders/email.js:1355
msgid "Primary email updated"
msgstr "主邮箱已更新"

#: lib/senders/email.js:1425
msgid "Two-step verification enabled"
msgstr "已启用两步验证"

#: lib/senders/email.js:1468
msgid "Two-step verification is off"
msgstr "已关闭两步验证"

#: lib/senders/email.js:1554
msgid "Recovery code used"
msgstr "已使用救援码"

#: lib/senders/email.js:1607
msgid "1 recovery code remaining"
msgstr "剩余 1 组救援码"

#: lib/senders/email.js:1609
msgid "%(numberRemaining)s recovery codes remaining"
msgstr "剩余 %(numberRemaining)s 组救援码"

#: lib/senders/email.js:1612
msgid "Generate codes"
msgstr "生成救援码"

#: lib/senders/email.js:1736
msgid "Password updated using recovery key"
msgstr "已使用救援码更新密码"

#: lib/senders/email.js:1737
msgid "Create new recovery key"
msgstr "生成新的救援密钥"

#: lib/senders/email.js:1803
msgid "You have upgraded to %(productNameNew)s"
msgstr "您已升级至 %(productNameNew)s"

#: lib/senders/email.js:1881
msgid "You have switched to %(productNameNew)s"
msgstr "您已切换至 %(productNameNew)s"

#: lib/senders/email.js:1950
msgid "Credit card for %(productName)s expiring soon"
msgstr "订阅 %(productName)s 所用信用卡即将过期"

#: lib/senders/email.js:2000
msgid "%(productName)s payment failed"
msgstr "%(productName)s 付款失败"

#: lib/senders/email.js:2051 lib/senders/email.js:2116
msgid "Your %(productName)s subscription has been cancelled"
msgstr "已取消您的 %(productName)s 产品订阅"

#: lib/senders/email.js:2187
msgid "%(productName)s subscription reactivated"
msgstr "已重新激活 %(productName)s 个订阅"

#: lib/senders/email.js:2261
msgid "%(productName)s payment received"
msgstr "已收到 %(productName)s 付款"

#: lib/senders/email.js:2349
msgid "%(productName)s payment confirmed"
msgstr "已确认 %(productName)s 付款"

#: lib/senders/email.js:2421
msgid "Welcome to %(productName)s"
msgstr "欢迎使用 %(productName)s"

#: lib/senders/email.js:2422
msgid "Download %(productName)s"
msgstr "下载 %(productName)s"

#: server/templates/pages/src/404.html:1 server/templates/pages/src/500.html:1 server/templates/pages/src/502.html:1 server/templates/pages/src/503.html:1 server/templates/pages/src/index.html:1
#: server/templates/pages/src/privacy.html:1 server/templates/pages/src/terms.html:1 server/templates/pages/src/update_firefox.html:1
msgid "Firefox Accounts"
msgstr "Firefox 账户"

#: server/templates/pages/src/404.html:2
msgid "Page not found"
msgstr "页面未找到"

#: server/templates/pages/src/404.html:3
msgid ""
"The page you requested is not found. We've been notified and\n"
"          will fix any links that may be broken."
msgstr "找不到您要打开的页面。我们已收到此通知并会修复出现故障的链接。"

#: server/templates/pages/src/404.html:4 server/templates/pages/src/500.html:4 server/templates/pages/src/502.html:4 server/templates/pages/src/503.html:4
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: server/templates/pages/src/500.html:2
msgid "500 Error"
msgstr "500 错误"

#: server/templates/pages/src/500.html:3 server/templates/pages/src/502.html:3
msgid ""
"Oh dear, something went wrong there. We've been notified and\n"
"          will get working on a fix."
msgstr "噢抱歉，出了点问题。我们已经记录下来并将进行修复。"

#: server/templates/pages/src/502.html:2
msgid "502 Error"
msgstr "502 错误"

#: server/templates/pages/src/503.html:2
msgid "Server busy, try again soon"
msgstr "服务器繁忙，请稍后再试"

#: server/templates/pages/src/503.html:3
msgid ""
"We are currently under heavy strain and are working to return\n"
"          the system to normal as soon as possible."
msgstr "目前有大量用户正在高负荷访问中，我们将尽快恢复系统的正常运转。"

#: server/templates/pages/src/index.html:2
msgid "Loading"
msgstr "正在加载"

#: server/templates/pages/src/index.html:3
msgid "Firefox Accounts requires JavaScript."
msgstr "启用 JavaScript 后才能使用 Firefox 账户。"

#: server/templates/pages/src/privacy.html:2 server/templates/pages/src/privacy.html:3
msgid "Privacy Notice"
msgstr "隐私政策"

#: server/templates/pages/src/terms.html:2 server/templates/pages/src/terms.html:3
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: server/templates/pages/src/update_firefox.html:2
msgid "Firefox update required"
msgstr "需要更新 Firefox"

#: server/templates/pages/src/update_firefox.html:3
msgid ""
"Firefox Accounts makes use of features that are\n"
"                        not supported in your version of Firefox. Please\n"
"                        download and install the latest version of Firefox to\n"
"                        continue."
msgstr ""
"Firefox 账户服务使用了一些新功能，\n"
"                        您所安装的 Firefox 版本太旧，不支持。\n"
"                        请先更新到最新版 Firefox 再继续。"

#: server/templates/pages/src/update_firefox.html:4
msgid "Download latest"
msgstr "下载最新版本"

#~ msgid "You recently deleted your Firefox Account. As a result, we’ve cancelled your %(productName)s subscription. Your final payment of $%(invoiceTotal)s was paid on %(invoiceDateOnly)s."
#~ msgstr "您最近删除了 Firefox 账户，因此我们也同步取消了您的 %(productName)s 订阅。最后一次付款发生于 %(invoiceDateOnly)s，金额为 %(invoiceTotal)s。"

#~ msgid ""
#~ "We've cancelled your %(productName)s subscription. Your final payment of $%(invoiceTotal)s was paid on %(invoiceDateOnly)s. Your service will continue until the end of your current billing period, "
#~ "which is %(serviceLastActiveDateOnly)s."
#~ msgstr "您的 %(productName)s 订阅已经取消，最后一次付款日期在 %(invoiceDateOnly)s，金额为 $%(invoiceTotal)s。您的服务将持续到目前的计费周期结束为止，即 %(serviceLastActiveDateOnly)s。"

#~ msgid ""
#~ "Starting with your next bill, your charge will change from $%(paymentAmountOld)s per %(productPaymentCycle)s to $%(paymentAmountNew)s. At that time you will also be given a one-time credit of "
#~ "$%(paymentProrated)s to reflect the lower charge for the remainder of this %(productPaymentCycle)s."
#~ msgstr "从下一期账单开始，我们就会从每 %(productPaymentCycle)s 收费 %(paymentAmountOld)s 美元调整为 %(paymentAmountNew)s 美元。届时我们会将剩余期间 %(productPaymentCycle)s 的差额 $%(paymentProrated)s 以余额的形式一次性返还到您的账户，以反映较低的收费金额。"

#~ msgid "Charged $%(invoiceTotal)s on %(invoiceDateOnly)s"
#~ msgstr "已于 %(invoiceDateOnly)s 收取 %(invoiceTotal)s"

#~ msgid ""
#~ "Your billing cycle and payment will remain the same. Your next charge will be $%(invoiceTotal)s to the %(cardType)s card ending in %(lastFour)s on %(nextInvoiceDateOnly)s. Your subscription will "
#~ "automatically renew each billing period unless you choose to cancel."
#~ msgstr "您的账单周期与付款信息将保持不变，下次将于 %(nextInvoiceDateOnly)s，对卡号末四位为 %(lastFour)s 的 %(cardType)s 卡收取 %(invoiceTotal)s。在您主动取消之前，将保持自动续订。"

#~ msgid ""
#~ "Starting with your next bill, your charge will change from $%(paymentAmountOld)s per %(productPaymentCycle)s to $%(paymentAmountNew)s. At that time you will also be charged a one-time fee of "
#~ "$%(paymentProrated)s to reflect the higher charge for the remainder of this %(productPaymentCycle)s."
#~ msgstr "从下一期账单开始，我们就会从每 %(productPaymentCycle)s 收费 %(paymentAmountOld)s 美元调整为 %(paymentAmountNew)s 美元。届时我们将向您一次性收取剩余期间 %(productPaymentCycle)s 的差额 $%(paymentProrated)s，以反映较高的收费金额。"

#~ msgid "You're signed in and ready to start exploring safely and securely."
#~ msgstr "您已登录，可安全地开始探索。"

#~ msgid "Now get the most of Firefox by signing in everywhere you browse."
#~ msgstr "现在到其他设备上登录，畅享 Firefox 的智能技术。"

#~ msgid "Connect another device:"
#~ msgstr "连接其他设备："

#~ msgid "Account confirmed"
#~ msgstr "账户已确认"

#~ msgid "Connect another device"
#~ msgstr "把其他设备也绑定上吧"

#~ msgid "Protect your data with a recovery key"
#~ msgstr "使用救援密钥保护您的数据"

#~ msgid "Restore your synced data and pick up right where you left off with a unique recovery key."
#~ msgstr "使用唯一的救援密钥来恢复同步数据，从中断的地方继续同步。"

#~ msgid "Otherwise, Firefox protects your data by erasing it when your password is reset."
#~ msgstr "否则 Firefox 会清除所有同步数据，以确保您的数据安全。"

#~ msgid "Protect yourself from being locked out"
#~ msgstr "保护自己，不让自己被锁在门外"

#~ msgid "Adding a secondary email helps get back into your account if you’re locked out and can’t access your email."
#~ msgstr "绑定次要邮箱有利于您在忘记密码的情况下取回您的账户，避免被锁住无法使用的情况。"

#~ msgid "Set up recovery email"
#~ msgstr "设置救援邮箱"

#~ msgid "Add a secondary email"
#~ msgstr "添加次要电子邮件地址"

#~ msgid "Get a recovery key"
#~ msgstr "获取救援密钥"

#~ msgid ""
#~ "The page you requested is not found. We've been\n"
#~ "                    notified and will fix any links that may be broken."
#~ msgstr ""
#~ "找不到您要打开的页面，\n"
#~ "                    我们已收到此通知并会修复出现故障的链接。"

#~ msgid ""
#~ "Oh dear, something went wrong there. We've been\n"
#~ "                    notified and will get working on a fix."
#~ msgstr ""
#~ "很抱歉，某些地方出现问题。\n"
#~ "                    我们已经通知并将尝试修复它。"

#~ msgid ""
#~ "We are currently under heavy strain and are working to\n"
#~ "                    return the system to normal as soon as possible."
#~ msgstr ""
#~ "我们目前有大量用户正在访问中，\n"
#~ "                    会尽快恢复系统的正常运转。"

#~ msgid "Welcome to %(productName)s!"
#~ msgstr "欢迎使用 %(productName)s！"

#~ msgid "Privacy notice"
#~ msgstr "隐私声明"

#~ msgid "Avoid account lockout"
#~ msgstr "避免账户锁定"

#~ msgid "Two simple steps help you get back into your account and protect your data if you need to reset your password."
#~ msgstr "若您需重置密码，只要两个简单步骤即可登录账户并保护您的数据。"

#~ msgid "Set up a secondary email: "
#~ msgstr "设置次要邮件地址："

#~ msgid "Helps you get back in if you lose access to your email."
#~ msgstr "若您无法访问邮箱，可以帮助您重新登录。"

#~ msgid " Create a recovery key: "
#~ msgstr "生成新的救援密钥："

#~ msgid "Firefox protects your data by erasing your synced data if you reset your password. A recovery key restores it."
#~ msgstr "若您重置密码，Firefox 会清除同步数据以确保数据安全；使用救援密钥则可恢复数据。"

#~ msgid "Set up a secondary email:"
#~ msgstr "设置次要邮件地址："

#~ msgid "Create a recovery key:"
#~ msgstr "生成新的救援密钥："

#~ msgid "Set up account recovery"
#~ msgstr "设置账户救援方式"

#~ msgid "Open account settings"
#~ msgstr "打开账户设置"

#~ msgid "Account verified!"
#~ msgstr "已验证账户！"

#~ msgid ""
#~ "You successfully connected your first device to your Firefox Account. Now you can sign in to Sync from your other devices, including Firefox for <a %(androidLinkAttributes)s>Android</a> and <a "
#~ "%(iosLinkAttributes)s>iOS</a>."
#~ msgstr "成功为您的 Firefox 账户绑上第一台设备。再来把其他设备（包括 Firefox 的 <a %(androidLinkAttributes)s>Android</a> 和 <a %(iosLinkAttributes)s>iOS</a> 版本）绑上同步服务吧。"

#~ msgid "You successfully connected your first device to your Firefox Account. Now you can sign in to Sync from your other devices, including Firefox for Android and iOS."
#~ msgstr "成功为您的 Firefox 账户绑上第一台设备。再来把其他设备（包括 Firefox 的 Android 和 iOS 版本）绑上同步服务吧。"

#~ msgid "Sign in to Sync:"
#~ msgstr "登录以同步："

#~ msgid "Welcome to %(serviceName)s!"
#~ msgstr "欢迎使用 %(serviceName)s！"

#~ msgid "Welcome!"
#~ msgstr "欢迎！"

#~ msgid "Confirm this email address to activate your Firefox Account and continue to %(serviceName)s."
#~ msgstr "请确认此电子邮件地址以激活您的 Firefox 账户，并继续使用 %(serviceName)s。"

#~ msgid "Confirm this email address to activate your Firefox Account."
#~ msgstr "请确认此电子邮件地址以激活您的 Firefox 账户。"

#~ msgid "Activate now:"
#~ msgstr "立即激活："

#~ msgid "It expires in 20 minutes."
#~ msgstr "20 分钟内有效。"

#~ msgid "Verify Your Account"
#~ msgstr "验证您的账户"

#~ msgid "Activate now"
#~ msgstr "立即激活"

#~ msgid "Confirm your email and start to sync!"
#~ msgstr "确认您的邮箱并开始同步！"

#~ msgid "Finish Creating Your Account"
#~ msgstr "账户创建完成"

#~ msgid "Reminder: Complete Registration"
#~ msgstr "提醒：请完成注册"

#~ msgid "Final Reminder: Activate Your Account"
#~ msgstr "最后一次提醒：请激活您的账户"

#~ msgid "Authorization Code for %(clientName)s"
#~ msgstr "%(clientName)s 的授权码"

#~ msgid "Confirm New Sign-in"
#~ msgstr "确认新的登录活动"

#~ msgid "Sign-in Code for %(serviceName)s"
#~ msgstr "%(serviceName)s 的登录码"

#~ msgid "Verify Primary Email"
#~ msgstr "验证主邮箱"

#~ msgid "Verify Secondary Email"
#~ msgstr "验证次要邮件地址"

#~ msgid "Reset Your Password"
#~ msgstr "重置密码"

#~ msgid "Password Changed"
#~ msgstr "密码已修改"

#~ msgid "Password Updated"
#~ msgstr "密码已更新"

#~ msgid "Suspicious Activity: Password Reset Required"
#~ msgstr "可疑活动：请重置密码"

#~ msgid "New Sign-in to %(clientName)s"
#~ msgstr "%(clientName)s 有新的登录活动"

#~ msgid "Account Verified"
#~ msgstr "账户已验证"

#~ msgid "Account Confirmed"
#~ msgstr "账户已确认"

#~ msgid "Secondary Email Added"
#~ msgstr "次要邮件地址已添加"

#~ msgid "New Primary Email"
#~ msgstr "新的主邮箱"

#~ msgid "Secondary Email Removed"
#~ msgstr "已移除次要邮箱"

#~ msgid "Two-Step Authentication Enabled"
#~ msgstr "已启用两步验证"

#~ msgid "Two-Step Authentication Disabled"
#~ msgstr "已禁用两步验证"

#~ msgid "New Recovery Codes Generated"
#~ msgstr "已生成新的救援码"

#~ msgid "Recovery Code Used"
#~ msgstr "已使用救援码"

#~ msgid "1 Recovery Code Remaining"
#~ msgstr "剩余 1 组救援码"

#~ msgid "%(numberRemaining)s Recovery Codes Remaining"
#~ msgstr "剩余 %(numberRemaining)s 组救援码"

#~ msgid "Account Recovery Key Generated"
#~ msgstr "已生成救援密钥"

#~ msgid "Account Recovery Key Removed"
#~ msgstr "已移除账户救援密钥"

#~ msgid "Password Updated Using Recovery Key"
#~ msgstr "已使用救援码更新密码"

#~ msgid "Subscription Platform Terms of Service"
#~ msgstr "订阅平台服务条款"

#~ msgid ""
#~ "You successfully connected your first device to your Firefox Account. Now you can sign in to Sync from your other devices, including Firefox for <a href='%(androidUrl)s'>Android</a> and <a "
#~ "href='%(iosUrl)s'>iOS</a>."
#~ msgstr "成功为您的 Firefox 账户绑上第一台设备。再来把其他设备（包括 Firefox 的 <a href='%(androidUrl)s'>Android</a> 和 <a href='%(iosUrl)s'>iOS</a> 版本）绑上同步服务吧。"

#~ msgid ""
#~ "You successfully connected your first device to your Firefox Account. To make the most of Sync, connect any <a href='%(androidUrl)s'>Firefox for Android</a> or <a href='%(iosUrl)s'>Firefox for "
#~ "iOS</a>."
#~ msgstr "成功为您的 Firefox 账户绑上第一台设备。若要发挥同步服务最大效用，再把您的 <a href='%(androidUrl)s'>Firefox Android 版</a> 或者 <a href='%(iosUrl)s'>Firefox iOS 版</a> 绑定同步服务吧。"

#~ msgid "Sign in to Sync"
#~ msgstr "登录同步服务"

#~ msgid "This is an automated email."
#~ msgstr "这是一封自动发送的邮件。"

#~ msgid "This is an automated email; if you did not authorize this action, then <a %(passwordChangeLinkAttributes)s>please change your password.</a>"
#~ msgstr "这是一封自动发送的电子邮件。如果您没有进行此操作，<a %(passwordChangeLinkAttributes)s>请更改您的密码</a>。"

#~ msgid "If you did not change it, please <a %(resetLinkAttributes)s>reset your password</a> now."
#~ msgstr "如果这次更改并非由您所做，请立即<a %(resetLinkAttributes)s>重置您的密码</a>。"

#~ msgid "Verify Email"
#~ msgstr "验证电子邮件地址"

#~ msgid "Verify your email to finish your Firefox Account registration"
#~ msgstr "验证您的电子邮件地址以完成您的 Firefox 账户注册步骤"

#~ msgid "If you suspect that someone is trying to gain access to your account, <a %(passwordChangeLinkAttributes)s>please change your password</a>."
#~ msgstr "如果您怀疑有人在试图访问您的账户，<a %(passwordChangeLinkAttributes)s>请更改您的密码</a>。"

#~ msgid "Verify email "
#~ msgstr "验证邮箱 "

#~ msgid "If you did not authorize this action, <a %(passwordChangeLinkAttributes)s>please change your password</a>."
#~ msgstr "如果您并未授权此操作, 请<a %(passwordChangeLinkAttributes)s>更改您的密码</a>。"

#~ msgid "If you did not authorize this action, please change your password."
#~ msgstr "如果您并未授权此操作，请更改您的密码。"

#~ msgid "Confirm email "
#~ msgstr "确认电子邮件地址 "

#~ msgid "If you haven't already downloaded %(product)s, let's gets started using all the features included in your subscription."
#~ msgstr "若您还未下载 %(product)s，快来开始使用订阅服务中包含的完整功能吧。"

#~ msgid "Questions about your subscription? Our <a %(supportLinkAttributes)s>support team</a> is here to help you."
#~ msgstr "遇到订阅相关的问题？我们的<a %(supportLinkAttributes)s>支持团队</a>在此为您答疑。"

#~ msgid "If you haven't already downloaded %(product)s, let's gets started using all the features included in your subscription:"
#~ msgstr "若您还未下载 %(product)s，快来开始使用订阅服务中包含的完整功能："

#~ msgid "Welcome to Secure Proxy!"
#~ msgstr "欢迎使用 Secure Proxy！"

#~ msgid "Download Secure Proxy"
#~ msgstr "下载 Secure Proxy"

#~ msgid "Verify your Firefox Account"
#~ msgstr "验证您的 Firefox 账户"

#~ msgid "Reminder: Finish Creating Your Account"
#~ msgstr "提醒: 请完成账户创建"

#~ msgid "Final reminder: Confirm your email to activate your Firefox Account"
#~ msgstr "最后提醒：请确认您的电子邮件地址以激活您的 Firefox 账户"

#~ msgid "Firefox Account authorization code"
#~ msgstr "Firefox 账户授权码"

#~ msgid "Sign-in code for Firefox"
#~ msgstr "Firefox 的登录代码"

#~ msgid "Reset your Firefox Account password"
#~ msgstr "重置您 Firefox 账户的密码"

#~ msgid "Your Firefox Account password has been changed"
#~ msgstr "您 Firefox 账号的密码已被更改"

#~ msgid "Firefox Account password changed"
#~ msgstr "Firefox 账户的密码已更改完毕"

#~ msgid "Firefox Account password reset required"
#~ msgstr "Firefox 账户的密码必须重置"

#~ msgid "Firefox Account verified"
#~ msgstr "已验证 Firefox 账户"

#~ msgid "Your Firefox Account is Confirmed"
#~ msgstr "Firefox 账户确认完成"

#~ msgid "Secondary Firefox Account email added"
#~ msgstr "已添加 Firefox 账号 次要邮件地址"

#~ msgid "Firefox Account new primary email"
#~ msgstr "新的 Firefox 账号主邮箱"

#~ msgid "Secondary Firefox Account email removed"
#~ msgstr "Firefox 账户次要邮箱已移除"

#~ msgid "Firefox Account password reset with recovery key"
#~ msgstr "使用救援密钥重置 Firefox 账户密码"

#~ msgid "Have questions? Visit <a %(supportLinkAttributes)s>Mozilla Support</a>."
#~ msgstr "有任何问题？请访问 <a %(supportLinkAttributes)s>Mozilla 用户支持</a>。"

#~ msgid "The page you requested is not found. We've been notified and will fix any links that may be broken."
#~ msgstr "找不到您要打开的页面，我们已收到此通知并会修复出现故障的链接。"

#~ msgid "Oh dear, something went wrong there. We've been notified and will get working on a fix."
#~ msgstr "噢抱歉，出了点问题。我们已经记录下来并将进行修复。"

#~ msgid "We are currently under heavy strain and are working to return the system to normal as soon as possible."
#~ msgstr "我们目前有大量用户正在访问中，会尽快恢复系统的正常运转。"

#~ msgid "Firefox Accounts makes use of features that are not supported in your version of Firefox. Please download and install the latest version of Firefox to continue."
#~ msgstr "Firefox 账户须要用到您的 Firefox 版本尚不支持的特性。请下载并安装最新版本的 Firefox 以继续。"

#~ msgid "Hello again."
#~ msgstr "我们又见面了。"

#~ msgid "You recently created a Firefox Account but haven't confirmed your email yet."
#~ msgstr "您最近创建过 Firefox 账户，但尚未确认电子邮件地址。"

#~ msgid "Confirm your email so that you can start using Firefox Sync, Pocket, Lockbox, Firefox Send, Monitor and more."
#~ msgstr "请确认您的电子邮件地址，以便开始使用 Firefox 同步、Pocket、Lockbox、Firefox Send、Monitor 等服务。"

#~ msgid "Reminder: Confirm your email to activate your Firefox Account"
#~ msgstr "提醒：请确认您的电子邮件地址以激活您的 Firefox 账户"

#~ msgid "Please activate your account by confirming this email address."
#~ msgstr "请确认此邮件地址以激活您的账户。"

#~ msgid "Two-step authentication removed"
#~ msgstr "两步验证已移除"

#~ msgid "This is an automated email; if you received it in error, if you did not authorize this action, then <a %(passwordChangeLinkAttributes)s>please change your password</a>."
#~ msgstr "这是一封自动发送的电子邮件。如果您未执行相应操作而意外收到此消息，请<a %(passwordChangeLinkAttributes)s>更改您的密码</a>。"

#~ msgid "You are using an <strong>outdated</strong> browser. Please <a href=\"http://browsehappy.com/\">upgrade your browser</a> to improve your experience."
#~ msgstr "您正在使用<strong>过时的</strong>浏览器。请<a href=\"http://browsehappy.com/\">升级浏览器</a>改进网络体验。"

#~ msgid "A while ago you created a Firefox Account, but never verified it. Click the link below to activate your account."
#~ msgstr "您在不久前创建了一个 Firefox 账户，但是仍然没有验证它。点击下面的链接激活您的 Firefox 账号。"

#~ msgid "New sign-in to Firefox"
#~ msgstr "新一次登录 Firefox"

#~ msgid "Your password has been reset"
#~ msgstr "您的密码已重置"

#~ msgid "Your Firefox Account password has changed. If you did not change it, please <a %(resetLinkAttributes)s>reset your password</a> now."
#~ msgstr "您 Firefox 账户的密码已更改；如果您并未更改，请立即<a %(resetLinkAttributes)s>重置您的密码</a>。"

#~ msgid "Password reset successfully"
#~ msgstr "密码重置成功"

#~ msgid "Your Firefox Account password has been successfully reset."
#~ msgstr "您 Firefox 账户的密码重置成功。"

#~ msgid "This is an automated email; if you didn’t reset the password to your Firefox Account, you should reset it immediately at %(resetLink)s"
#~ msgstr "这是一封自动发送的邮件。如果您没有重置您 Firefox 账户的密码，请立即在 %(resetLink)s 重置您的密码"

#~ msgid "Forgot your password?"
#~ msgstr "忘记了您的密码？"

#~ msgid "Click the button within the next hour to set a new password for your Firefox Account. The request came from the following device:"
#~ msgstr "在一个小时内点击该按钮为您的 Firefox 账户设置一个新密码。请求来自下列设备："

#~ msgid "Reset password"
#~ msgstr "重置密码"

#~ msgid ""
#~ "A few days ago you created a Firefox Account, but never verified it. A verified account lets you access your tabs, bookmarks, passwords and history on any device connected to it. Simply confirm this"
#~ " email address to activate your account."
#~ msgstr "几天前您创建了一个 Firefox 账户，但还没有验证它。已验证的账号使您可以在任何已连接账户的设备上访问您的标签页、书签、密码和历史记录。激活您的账户，只需确认这个电子邮件地址。"

#~ msgid "A week ago you created a Firefox Account, but never verified it. We’re worried about you. Confirm this email address to activate your account and let us know you're okay."
#~ msgstr "一周前您创建了一个 Firefox 账户，但仍没有验证它。请验证此电子邮件地址以激活您的账户。"

#~ msgid "For added security, please confirm this sign-in to begin syncing with this device:"
#~ msgstr "出于安全考虑，请确认此设备的登录以开始同步："

#~ msgid "Confirm new sign-in to Firefox"
#~ msgstr "确认新的 Firefox 登录"

#~ msgid "Your Firefox Account password has been reset"
#~ msgstr "您 Firefox 账户的密码已被重置"

#~ msgid "Firefox cloud services"
#~ msgstr "Firefox 云服务"

#~ msgid "This is an automated email;if you received it in error, if you did not authorize this action, then <a %(passwordChangeLinkAttributes)s>please change your password</a>."
#~ msgstr "这是一封自动发送的电子邮件。如果您未执行相应操作而意外收到此消息，请<a %(passwordChangeLinkAttributes)s>更改您的密码</a>。"

#~ msgid "Verify email for Firefox Accounts"
#~ msgstr "确认邮件地址用于 Firefox 账号"

#~ msgid "You have successfully removed %(secondaryEmail)s as a secondary email to your Firefox Account. Security notifications and sign-in confirmations will no longer be delivered to this address."
#~ msgstr "您已移除 Firefox 账户的次要邮箱 %(secondaryEmail)s。安全通知和登录确认将不再发往该地址。"

#~ msgid "You have successfully verified %(secondaryEmail)s as a secondary email to your Firefox Account. Security notifications and sign-in confirmations will now be delivered to both email addresses."
#~ msgstr "您已成功验证 %(secondaryEmail)s 作为您的 Firefox 账号的次要邮件地址。安全通知和登录确认现在将同时发送给两个电子邮件地址。"

#~ msgid "As requested, here is a link to install Firefox on your mobile device: %(link)s"
#~ msgstr "依请求而来，欢迎您在移动设备上使用如下链接安装 Firefox：%(link)s"

#~ msgid "Did you sign in to your Firefox Account from any of the following locations in the last 60 days? If you don’t recognize these locations, someone else may have accessed your Firefox Account."
#~ msgstr "最近60天您是否从下面任何一个地点登录过您的 Firefox 账号？如果您不认识这些地点，可能有别人访问了您的 Firefox 账号。"

#~ msgid "Date & Time:"
#~ msgstr "日期和时间："

#~ msgid "Device:"
#~ msgstr "设备："

#~ msgid "Location:"
#~ msgstr "地点："

#~ msgid "If you don’t recognize the activity above:"
#~ msgstr "如果您认不出上面的活动："

#~ msgid "Why are you receiving this email?"
#~ msgstr "为什么您会收到这封邮件？"

#~ msgid "We recently noticed Firefox Account logins from unusual locations. We’re notifying you as a precaution."
#~ msgstr "最近我们注意到 Firefox 账号从异常地点登录。作为预防措施我们现在给您发送通知。"

#~ msgid "Suspicious activity with your Firefox Account"
#~ msgstr "您的 Firefox 账号有可疑活动"

#~ msgid "Your Firefox Account password has been successfully changed."
#~ msgstr "您的 Firefox 账号密码更改成功。"

#~ msgid "Click the button within the next hour to set a new password for your Firefox Account."
#~ msgstr "在一小时内点击此按钮，为您的 Firefox 账号设置一个新密码。"

#~ msgid "Alternatively:"
#~ msgstr "或者："

#~ msgid "Firefox Account Verified"
#~ msgstr "Firefox 账号已验证"

#~ msgid "Remember password? Sign in."
#~ msgstr "想起了密码？登录。"

#~ msgid "This is an automated email; if you didn't add a new device to your Firefox Account, you should change your password immediately at %(passwordChangeLink)s"
#~ msgstr "这是一封自动发送的邮件。如果您没有添加新设备到您的 Firefox 账号，请立即在 %(passwordChangeLink)s 更改您的密码"

#~ msgid "This is an automated email; if you didn't add a new device to your Firefox Account, you should change your password immediately at %(resetLink)s."
#~ msgstr "这是一封自动发送的邮件。如果您并未将一个新设备添加到您的 Firefox 账号，您应该立即在 %(resetLink)s 更改您的密码。"

#~ msgid "This is an automated email; if you didn’t change the password to your Firefox Account, you should reset it immediately at %(resetLink)s."
#~ msgstr "这是一封自动发送的邮件。如果您并未更改您的 Firefox 账号密码，您应该立即在 %(resetLink)s 更改您的密码。"

#~ msgid "This is an automated email; if you didn’t reset the password to your Firefox Account, you should reset it immediately at %(resetLink)s."
#~ msgstr "这是一封自动发送的邮件。如果您并未重置您的 Firefox 账号密码，您应该立即在 %(resetLink)s 更改您的密码。"

#~ msgid "Account activity notice"
#~ msgstr "账号活动通知"

#~ msgid "For security reasons your Firefox Account was put on lockdown. To perform account-level activities, please click the link to re-verify your account now."
#~ msgstr "出于安全原因，您的 Firefox 账号已被锁定。若要执行账号层面的操作，请点击链接重新验证您的账号。"

#~ msgid "Verify account"
#~ msgstr "验证账号"

#~ msgid "Verify account:"
#~ msgstr "验证账号："

#~ msgid "For added security, please confirm this sign-in to begin syncing with %(device)s."
#~ msgstr "为了提高安全性，请确认此次登录以开始与 %(device)s 同步。"

#~ msgid "Re-verify your Firefox Account"
#~ msgstr "重新验证您的 Firefox 账号"

#~ msgid "For more information, please visit <a %(supportLinkAttributes)s>Mozilla Support</a>"
#~ msgstr "欲了解更多信息，请访问 <a %(supportLinkAttributes)s>Mozilla 技术支持</a>"

#~ msgid "Your Firefox Account password has changed. If you did not change it, please <a href='%(resetLink)s'>reset your password</a> now."
#~ msgstr "您的 Firefox 账号密码已更改。如果您没有更改它，请立即<a href='%(resetLink)s'>重置您的密码</a>。"

#~ msgid ""
#~ "A week ago you created a Firefox Account, but never verified it. We’re worried about you. Firefox is available for Windows, Mac, Linux, Android and iOS. You can sync your Firefox passwords, "
#~ "bookmarks and history across all of them. Confirm this email address to activate your account and let us know you're okay."
#~ msgstr "几周前您创建了一个 Firefox 账号，但还没有验证它。我们很想念你。Firefox 可以在 Windows、Mac、Linux、Android 和 iOS 系统上使用。您可以用账号同步您的 Firefox 密码、书签和历史记录。我们渴望您确认这个电子邮件地址，以激活您的账号。"

#~ msgid "env"
#~ msgstr "env"

#~ msgid "contentServer.url"
#~ msgstr "contentServer.url"

#~ msgid "logging"
#~ msgstr "日志"

#~ msgid "/"
#~ msgstr "/"

#~ msgid "/__heartbeat__"
#~ msgstr "/__heartbeat__"

#~ msgid "Bad Request"
#~ msgstr "错误的请求"

#~ msgid "If you suspect that someone is trying to gain access to your account, <a %(supportLinkAttributes)s>please report it to us</a>."
#~ msgstr "如果您怀疑有人在试图访问您的账号，<a %(supportLinkAttributes)s>请报告给我们</a>。"

#~ msgid "If you suspect that someone is trying to gain access to your account, please report it to us."
#~ msgstr "如果您怀疑有人在试图访问您的账号，请报告给我们。"

#~ msgid "A device began syncing with the devices connected to your Firefox Account."
#~ msgstr "一个新设备现在开始与已连接到您的 Firefox 账号的设备同步"

#~ msgid "Are you sure?"
#~ msgstr "您确定？"

#~ msgid "Please confirm that you'd like to reset the password for %(email)s."
#~ msgstr "请确认您希望重置 %(email)s 的密码。"

#~ msgid "Reset password now"
#~ msgstr "立即重置密码"

#~ msgid "Reset password now:"
#~ msgstr "立即重置密码："

#~ msgid "Recently you created a Firefox Account, but never verified it. Please activate your account by confirming this email address."
#~ msgstr "还记得吗，您最近创建了一个 Firefox 账号，但是仍然没有验证它。请确认此电子邮件地址以激活您的账号。"

#~ msgid "Activate Now:"
#~ msgstr "现在激活："

#~ msgid "This is an automated email; if you did not authorize this action, then <a %(passwordChangeUrl)s>please change your password.</a>"
#~ msgstr "这是一封自动发送的邮件。如果您并未授权此操作，<a %(passwordChangeUrl)s>请更改您的密码</a>。"

#~ msgid "For more information, please visit <a href='https://support.mozilla.org'>Mozilla Support</a>"
#~ msgstr "要了解更多信息，请访问 <a href='https://support.mozilla.org'>Mozilla 技术支持</a>"

#~ msgid "Reset password:"
#~ msgstr "重置密码："

#~ msgid "For more information, please visit https://support.mozilla.org"
#~ msgstr "要了解更多信息，请访问 https://support.mozilla.org"

#~ msgid "Almost there"
#~ msgstr "几近完成"

#~ msgid "%(email)s, you're one click away from verifying your Firefox Account."
#~ msgstr "%(email)s，只需再花几秒钟就可以验证您的 Firefox 账号了。"

#~ msgid "Verify"
#~ msgstr "验证"

#~ msgid "Verify:"
#~ msgstr "验证："

#~ msgid "Verify your account"
#~ msgstr "验证您的账号"

#~ msgid "Re-verify your account"
#~ msgstr "重新验证您的账号"

#~ msgid "A new device is now syncing with all of the devices connected to your Firefox Account."
#~ msgstr "一个新设备现在与您的 Firefox 账号已连接的所有设备保持同步。"

#~ msgid "This is an automated email; if you didn't add a new device to your Firefox Account, you should change your password immediately at <a href='%(resetLink)s'>%(resetLink)s</a>."
#~ msgstr "这是一封自动发送的邮件。如果您并未将一个新设备添加到您的 Firefox 账号，您应该立即在 <a href='%(resetLink)s'>%(resetLink)s</a> 更改您的密码。"

#~ msgid "This is an automated email; if you didn't change the password to your Firefox Account, you should reset it immediately at <a href='%(resetLink)s'>%(resetLink)s</a>."
#~ msgstr "这是一封自动发送的邮件。如果您并未更改您的 Firefox 账号密码，您应该立即在 <a href='%(resetLink)s'>%(resetLink)s</a> 更改您的密码。"

#~ msgid "This is an automated email; if you didn't reset the password to your Firefox Account, you should reset it immediately at <a href='%(resetLink)s'>%(resetLink)s</a>."
#~ msgstr "这是一封自动发送的邮件。如果您并未重置您的 Firefox 账号密码，您应该立即在 <a href='%(resetLink)s'>%(resetLink)s</a> 更改您的密码。"

#~ msgid "A new device is now syncing to your Firefox Account"
#~ msgstr "一个新设备现在与您的 Firefox 账号同步"

#~ msgid "Firefox Account Activation"
#~ msgstr "Firefox 账号激活"

#~ msgid "For more information, please visit <a href='https://support.mozilla.org' style='color: #0095dd; text-decoration: none;'>Mozilla Support</a>"
#~ msgstr "更多信息请访问 <a href='https://support.mozilla.org' style='color: #0095dd; text-decoration: none;'>Mozilla 技术支持</a>"

#~ msgid "For more information, please visit <a href='%(supportUrl)s' style='color: #0095dd; text-decoration: none;'>Mozilla Support</a>"
#~ msgstr "更多信息请访问 <a href='%(supportUrl)s' style='color: #0095dd; text-decoration: none;'>Mozilla 技术支持</a>"

#~ msgid "New sign-in to Sync"
#~ msgstr "现在登录以同步"

#~ msgid "Congratulations!"
#~ msgstr "恭喜！"

#~ msgid "System unavailable, try again soon"
#~ msgstr "系统不可用，请稍后再试"

#~ msgid "We are currently performing some maintenance on the system, and will return momentarily."
#~ msgstr "我们正在进行系统维护，很快就会恢复正常。"

#~ msgid "Reset Password Request"
#~ msgstr "重置密码请求"

#~ msgid "See here for instructions."
#~ msgstr "说明看这里。"

#~ msgid "For more information, check out this blog post."
#~ msgstr "欲了解更多信息，请查看这篇博客文章。"
